岩岩歐聯派左兩個膠，你問我答

死全家未

咩妹

未，但收左恐嚇

我用唔到自己意志講野

自己意志 = 男人

派得好

我䧳雄一體

我好內疚

下次你去邊度做model

共勉之

好老尷
BLOCK 左佢算數

想留隊

大家咁話

玻璃心

你part time係做model
你唔知既咩

有無諗住自殺

屌你老母

今日開價未

牙路係咪你條仔

約無寫

無，INWA

明既

無人要